聽日！一定要慶祝！馬照跑舞照跳！

聽日各位要去慶祝！做咩都好
總之要做慶祝會做嘅嘢！
唱歌 据排 切蛋糕咩都好！
一定要慶祝！
衣著可以五顏六色 大紅色咩都得！
總之一定要慶祝！